Sony WH- 1000XM2

如題 想買一隻行貨 Sony WH-1000XM2 headphone

各位師兄有冇舖頭介紹？

銅記 A A Digital, $2280
利申前幾日入咗手

好抵wor 有冇得試聽？ 諗緊Bose qc35 / WH-1000xM2 / hear on 2

巴打最後買咗邊隻

去左尖沙咀 Sony 專門店試聽哂全部 今日去星際買 WH-1000XM2 2300 蚊